有冇巴打試過ebay買嘢 最遲幾耐送到？

11月7買咗對鞋話最遲12月7送到（官方寫）
States 寫11月23 話到咗本地郵局 到今日都未收到
Msg買家話如果14號（星期一）仲未收到可以refund
覆得我咁快可以refund究竟有冇寄架但我又好想要對鞋 佢話今個星期五之前可以refund

有冇巴打有類似經驗 想等與唔想等之間.....

有冇track件嘢去到邊
定係塞咗喺當地郵局

自推

寄就寄咗 但可能仲塞緊
俾多一個禮拜 冇就算數

點解唔打去郵局問

連佢係邊間速遞都唔知